西環已出催淚彈,重兵||警犬出口術清將軍澳||即係其他地方無兵

西環已出催淚彈,重兵||
警犬出口術清將軍澳||
其他地方無兵

唔好送頭

推

西環手足走得

西環已出催淚彈快走

西環已出催淚彈,重兵||
警犬出口術清將軍澳

好大機會將軍澳都係少兵/無兵

干諾道西 西行線未到中聯辦，有兩條黑狗防暴隊防線，最少有10部以上小巴，上哂裝備。
德輔道西未計

應該西環重兵
今朝TKO得三架警車
2架警車係迴旋處嚇走D人
好大機會係疑兵之計

老銅聽講有飯食